## Elasticsearch

Простой пример использования Elasticsearch

Для написания примера был использован `post-service`, а именно момент создания нового поста (index elasticsearch) и
поиск поста по названию/контенту (search elasticsearch)

Elasticsearch после запуска контейнера из `docker-compose` доступен по адресу `http://localhost:9200/`

Для передачи данных из `post-service` в `elasticsearch-service` и обратно используеются RabbitMQ

Пример очень простой, при это демонстрирует легкий способ реализации индексации и поиска

**Внимание!**
Elasticsearch потребляет значительное количество ресурсов системы и рекомендуется в коммерческих проектах разделять
функциональность индексации и поиска по отдельным сервисам
